[求解答] iphone 連接wifi係跟手機定跟icloud

話說我朋友唔見左手機 就問佢女朋友借左舊機用 果日佢上我屋企佢手機自動連接左wifi 跟佢佢嬲爆爆走撚左人 而家都無理過我 佢女朋友應該無上過我屋企 因為我未見過佢女朋友 好神秘 但佢好似覺得我食左佢女朋友咁 唉 唔想無左個朋友 求解答

嘿嘿

屌你老母 講到1999 垃圾

學下點組織先啦